用5p字同打簡體字既人無分別

打5p字翻大陸啦
我地呢到要正字體呀

掌聲鼓勵👏🏻👏🏻👏🏻

既既既既既

到到到到到 正字撚入block佢未

嘅 返 度
收皮啦 學人做正字特警😆

唔該哂樓上o既巴打糾正我
我會改

又係樓主話唔打正體字要返大陸😞
諗住送你一程咋喎😩

樓主幫手宣傳埋，我哋唔可以俾呢尐5p交配文化留係連登。

士氣可嘉